點樣先算得上真正愛一個人？

如果有一個人比到我既野
同我另一半一樣
係咪都會照樣愛上佢？
一樣溫柔 一樣對我好
其實個對象係邊個 有冇咩分別？
我都係要個人陪我姐
對上一次真心愛一個人 已經係好耐之前既事
究竟係咪冇純粹既愛？

留名

好掛住佢 會想見佢 無聊時會諗起佢
開心個陣想同佢分享
唔開心個陣好帶望得到佢既慰問
做緊咩都會諗起佢

呢啲野我都會 但個對象可以隨時轉
個陣既另一半係邊個 咪依賴邊個囉
咁又係咪愛？

不如試下唔好諗對方比到咩你
諗下你可以為左佢做到啲咩可以放棄啲咩
你就會知你有幾愛對方

如果你覺得係依賴既話已經唔係愛

Feel

我覺得呢個似新鮮感多

非佢不可

每次拍拖既時候都會覺得非佢不可架啦
放低左咪又係搵過第二個

原則都要放棄埋？

你自己諗下可唔可以為左佢犧牲自己條命

有時候偷望佢 例如一齊係戲院睇戲嗰陣
會有一種心動嘅感覺
覺得佢真係好靚

好想就地正法 中個靚出
講笑)

我都想問
咩叫愛呀

如果中出條女叫愛 我都幾愛我女朋友

未必去到放棄嘅原則嘅 可能係為佢做左一啲改變
不過如果原則都可以放棄 你應該真係好愛嗰個人

問世間情是何物

唔一定每個人都會愛人或者俾人愛架

可能你就係唔會愛人又唔會俾人愛嗰個呢

唔好諗咁多啦

當我覺得佢嘅感受重要過自己感受嗰時

你應該錯咗concept
真係愛一個人，唔會特別想係佢身上得到啲咩，而係會不停想俾佢想要嘅嘢俾佢